懇請大家唔好覺得其他手足有時說話可能難聽咗啲

我知道忠言逆耳
但係點解對住外人就好聲好氣，又識道歉又盛
而對住自己嘅手足就開口埋口都係屌屌聲？

就係因為大家係手足

越親密嘅關係先可以越唔避忌，暢所慾言
我唔知你有冇留意自己平時係點對自己啲老友、屋企人
我識親嘅就多數都係有嗰句講嗰句，唔會怕有隔夜仇
因為大家都明白每句逆耳嘅忠言背後其實都係出於善意、擔心
冇人會想跣自己嘅手足，除非佢唔係你嘅手足
割蓆對自己、對場運動有咩好處？
我相信每個人都有諗過呢啲問題，先可以一齊行到今日

大家都知道越夜越危險
留多一秒鐘，就多一秒鐘有機會出事
有人勸人走，有人唔肯走
相方都各自有自己嘅理據，講出嚟畀對方知
如果說服到對方，大家講道理，一定尊重

我希望大家諗清楚自己每次走出嚟嘅目標係乜嘢
革命唔會一步登天，我亦唔想講咩階段性勝利
每次行出嚟都係一小步，而你又覺得自己今日呢一步行成點呢？

仲有好多時係擔心

唔係擔心你班仆仔既話，我沖定涼等睇狗掉TG, 拉撚晒你班仆街啦

［金鐘］FA同部份冇拍攝嘅記者返上行人路先

我都係咁話

好似老豆老母講嘅嘢

就算屌 都係出於關心擔心 叫足幾個鐘喎

agger

其實一定大家都好擔心，但識be humble既人真係唔多，希望以後多d人be humble唔好講野咁難聽

其實同friend一樣
愈friend先屌得愈甘

兄弟手足 無隔夜仇

上連登勿認真啦
話屌你老母 真係走去你屋企咩

請大家記得
8.18起再冇和勇之分
有嘅只有手足，手足之間冇隔夜仇
好唔好？

大家都係緊張有人會有事受傷
有啲語氣係重左 但記住我地都仲係同一條船

好多個夜晚，真係要睇住你地前線散，
我先安心訓

係時候諗下一步文宣

咁道歉未
咁多人捉鬼無人道歉

咩講過辜負170萬人心血既人

你好好諗下自己講過乜

Yes

其實現場好多都知要走
但好多mk仔係橋上唔知做乜
但橋下又驚橋上有真義士
想等到最尾先走
橋下好多都有經驗
大家都唔洗咁擔心
橋上有班街童成日想食花生好撚煩

大家唔好擺係心
可能有時語氣係重左
但個出發點都係唔想有人出事
希望大家互相體諒

有d手足語氣係重左d
不過都係出於擔心
係手足嘅一定明
互屌唔傷大家感情
繼續推返戰略post上黎

講真
我地講野既仆街係有好意
乜野先叫真正仆街?
藍絲囉
有分別架屌你

其實是愛之深，責之切

大家唔肉緊既
都唔會咁多聲氣啦
根本擔心到訓唔著

其實都係惡咗少少姐
想表達既野都係一樣

不過我地呢邊叫人返歸既都用返好少少語氣啦
開口埋口撚樣 仆街咁
比著你老母叉燒前叉燒後你都唔開心啦

一定唔會咒人抵死

手足之所以叫做「手足」
但係因為同自己嘅手手腳腳一樣咁重要
大家唔好忘記呢一點

我作為花生友喺804旺角係咁勸人走，跟住畀前線屌我真係一笑置之，有咩事上連登reply下發泄下好過現場屌返前線。所以我會建議每次設互屌deadline，情緒發洩後回歸理性，諗下下一步

咁我又唔係咁睇喎，下下屌人只係令你哋嗰心舒服啲，但係對事情真係有用咩？好心禮貌啲

岩！
大家講野係直d 不過都係發自內心擔心大家

越著緊先會越屌得大聲

頭先真係好擔心，睇左成晚Live等完場。
多謝你既解釋

不分化 不割蓆

可唔可以幫手推上熱門畀多啲人睇

不分化不割蓆
香港人！手足！
加油！

五大訴求！
缺一不可！

光復香港
時代革命